# テンプレート・タイプ１

基本となるテンプレート・タイプの１つ。

### フォルダ構成
	<template0001>	... テンプレート・タイプ１
		config.rb
		<css>
			index.css
			sample.css
			sample2.css
			sample3.css
		<sass>
			_common_function.scss
			_common_variables.scss
			index.scss
			sample.cscc
			sample2.cscc
			sample3.cscc
		<images>
		<js>
		<doc>
			wire_frame.pages	... ワイヤー・フレーム
			wire_frame.pdf		... ワイレー・フレーム PDF
			design_comp_pc.png	... デザイン・カンプ（PCバージョン）
			design_comp_sp.png	... デザイン・カンプ（SPバージョン）

		index.html
		sample.html
		sample2.html
		sample3.html
		
		README.md	... 本ドキュメント

テンプレートの詳細は、ワイヤー・フレームやカンプを参照。  

- - -
## サンプル(sample.html)の要件定義

可能な限り変数を定義し、定義されたフレーム内でサイズの変更を可能にすること。  
無駄なコードは一切記述しないこと。  
CSS3以降を使用する場合には、必ずCompassでラッピングすること。  
SASSにベンダープレフィックスを記述するときは、Compassで提供されていない場合に限ること。  
その場合には、Mixinでラップすること（決して直書きしない。可能であれば、_common_function.scssに追記すること）。  

#### PC表示時
* １ページ内に縦方向がフィットするように作成されること。  
  但し、コンテンツ部分には最小となる高さを儲けること。
* ページの横幅は最大値で固定されること。  
  但し、固定値よりも小さくなった場合には、レスポンシブとなること。
* メイン・コンテンツ部分の右側フレームは、固定サイズとすること。
* その他の項目に関しては、カンプに従うこと。

#### モバイル表示時
* ページは１ページ内に収めないこと。
* ページの横幅は、デバイスの横幅とする。
* カンプに従うこと。


- - -
## サンプル(sample2.html)の要件定義

sample.htmlのコンテンツ部分の左右のフレームのみを逆転させる。  
sample.scssを利用して、最適化されたコードを記述すること。  
（SASSを利用することのメリットの１つ（コードの最適化）を証明する。）  
  
注意事項：  

* ワイヤー・フレームやカンプは割愛されている。

- - -
## サンプル(sample3.html)の要件定義

sample.htmlは１ページ内に縦方向にフィットするように作成されているが、フィットせず高さがコンテンツに応じて変化するようにすること。
  
注意事項：  

* ワイヤー・フレームやカンプは割愛されている。

- - -
## 更新履歴

##### 2017/02/16
* 新規作成

##### 2017/02/19
* ワイヤー・フレームを追加
* sampleを追加
* 汎用関数を追加
* sample2を追加
* sample3を追加

##### 2017/02/24
* 共通関数にBOX中央配置関数を追加
